得 1.4 萬人入工會?

淨係個tg 十萬人都無就知得啖笑

仲幻想2百萬人三罷

香港人罷工

大西北1個票站都冇

推

要港豬罷工，食撚懵咗

有電子票站

快樂左膠